有冇人食過呢隻韓國杏仁

杏仁本身有益
仲要有蜜糖同wasabi 味
停唔到口

有 堅好食
仲有腰果

隻味好怪

有另一隻蜜糖味

唔好味 太甜
反而普通果仁重正

好好味 停唔到口 但熱量好高

食過wasabi味

我喺hktv mall 訂左好撚多

蜜糖係唔錯 但nuts始終都係原味或少少咸味最正

呢隻都幾健康
我明日試

好食

仲有益力多味

揾唔到

有益....糖多到仆街呢

零食算健康

好似好貴

Ok la

仲有益力多味
勁撚難食

有蜜糖牛油勁好食 但好貴

夏威夷果仁正d

你講佢有蜜糖味有wasabi都無問題,
但唔好加埋杏仁本身好健康落去得唔得 屌你

已經同健康離好撚遠啦

食一包都厭

連鎖零食鋪賣35蚊一包 中包

細鋪有個pack 2包 加一隻蛋黃哥匙羹先38

Hktv mall 平好撚多

食過檸蜜味
之前係韓國買 係蜜蜂糖隻味 幾過癮

仲有咩韓國小食推介